外星人唔放過：中共聯合多國發表論文：新冠病毒從外太空墜落武漢

外星人都屈：中共聯合多國發表論文：新冠病毒從外太空墜落武漢

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）爆發至今，有不少科學家針對病毒做出研究論文，如今有一篇由中國天津疾控中心和多國研究機構聯手發表的論文指出，新冠病毒是因為隕石碎片，從外太空墜落至武漢；該說法連中國自家媒體都忍不住吐槽「太奇葩」。

中國媒體《生物世界》報導，一篇論文聲稱1918年的西班牙大流感、非典型肺炎冠狀病毒（SARS）以及武漢肺炎病毒（COVID-19）病原體都來自外太空，這番言論讓《生物世界》都以為「是在看科幻小說」。

無瀨到咁痴撚線
一陣有外星人回應直接滅左支那

正喎，抄寄生獸

外太空腐乳

外星人唔出聲反駁即係默認

被承認

其實最近出左天能，點解唔講武肺其實係未來美國的逆時生化武器。

外星人

鐵血戰士要狩獵人類

係就好，希望外星人識分hk

鐵血戰士：

咁係邊個傳到周圍都係

雖遠必豬

宇宙也是中國領土

結論病毒來自中國

可能會被做中國人